想放鬆吓去個4月3夜trip 台灣定泰國好?

因為好耐無放假想Hea下
獨遊的話 去台灣定泰國好啲?
景點無咩要求 只係酒店想好啲
可能會book villa

泰國
台灣

2日台2日泰

泰國hea d 既然你對景點冇要求 你可以用大筆少少嘅錢去book間靚d有靚景嘅高級酒店 其餘嘅錢用嚟每日做翻次spa 食d正宗平靚正嘅泰國嘢 咁先係享受人生

4個月, 但係得3 個夜?

秦

睇你想點放鬆啦
睇景enjoy生活嘅台
shopping感受唔同文化嘅話泰

如果去泰國我應該每日行程都會係咁

手殘 Sor